抄登=5P

FYY都睇高登 唔知連登5P小學雞會唔會唔開心

自己讚自己個post

咁你都知，世事被你看透了

衰過5p